唔知點幫佢

識佢都3～4年，哩段時間佢一直都係維持住depression果邊
每次出街都見到佢係為咗唔想掃其他人興而勉強自己陪笑陪癲
但細心啲其實都睇得出佢當時真係冇辦法感受到快樂

搞到我好頹好沮喪，但我而家又唔知可以點，唯有就係以後每次同佢出街既時候瘋狂嗲佢攬佢膊頭等佢知佢對我好重要

我個同學都係咁 又係成身傷晒
但一睇就睇得出唔係俾人打同俾野咬個隻

大概夠俾張單人床你訓

如果一樣係抓出黎既話考慮下買手襪俾佢戴